政府會整個網上篤灰系統比同事間報串有反政府/反中同事

學足國泰 但被篤既公務員會犯上刑責

邊個張檯係黃色，即刻報串佢

source?

呢樣野共產黨最叻

國安法已經有舉報熱線

1823

肯定有D特事特辦快隊

睇下支那玩到幾有系統

白色恐怖

memo紙係黃色
拉

鬥紅篤返佢轉頭

實名舉報, 如果被睇得出玩野 你會被處理.

趁佢LUNCH放隻連豬係佢枱影張相

仲搞呢啲
今年唔知走左幾多eo同ao

共產黨由文革到而家一直都好依賴鄰里互相監視維穩

訓醒未\
根本唔會走
呢班垃圾出去搵到呢份人工咩?

數碼化文革...

舉報假愛國
邊個藍絲有bno或家人出國讀書生活
麻煩自已睇路行

哦~!
你手機有'光復香港,時代革命'張.JPG....
拉得~!

是但啦
前線好黃個班正苦要你跪咪又係跪
簽埋撐國安法之後篤埋比外國就可以一世留喺集中營

我迫不急待好想玩玩了

先舉報林鄭、楊潤雄呢啲外國走狗

唔夠紅篤唔篤得？

篤完灰仲有梁振英獎金收

其實有無藍絲收到過689嘅篤灰獎金 有嘅話無理由唔出嚟曬名架